# f90md -- Molecular Dynamics in fortran90

MDを自分で書いてみる人のために、サンプルを書いてみました。

最速なプログラムを書くのにはあまり役に立ちません。複雑な分子を扱うことも今のところできません。
しかし、プログラムの書きはじめ方、コンパイルの仕方、プログラムの分割の方法、
機能を追加する方法などの参考にはなるかと思います。

## 今後の予定

各セクションで、確認しておくべき点、テスト手法を示すか、課題とする。!!!!

* 実行速度の評価方法と改善方法
* 熱浴(温度調節) Berendsen and Nose-Hoover
* 正しい結果が得られているかどうかを検証する方法、デバッグ手法、テスト手法、分析(動径分布関数など)
* DONE 混合物

## 今後の未定

* 剛体分子
* カットオフ、相互作用計算の高速化
* クーロン力、長距離相互作用の操作
* 能勢の熱浴
* 圧力調節
* さまざまな境界条件
* 並列化

